夜期升？

唔升點跌

升到仆街

冇事啦冇事啦
阿爺講到資本主義不變
派曬定心丸

啱呀
兩制就有資本主義但涉及一國問題如國安咁就得番共慘

咁正常跳水前都要爬一爬樓梯嘅

喊出黎

跌左千幾點
阿爺仲唔叫晒班愛國資本家護盤咩
星期一股票市場一定要大升
- 香港國安法設立國安機構, 成功穩定香港繁榮, 各界都讚好

有人放把刀係你條頸到
然後同你講無事嘅 我唔會落去㗎
你繼續做你嘅嘢啦

咁你係咪會信
根本都on9 要幾弱智先會信支共

夜期跟美股架傻閪
美股愈升愈有
港股下星期再千跌

咁就好

大陸有口齒過

次次都話無事無事，跟住過一陣就爆鑊

仲信佢嗰啲on9的